跑馬地落選區議員吳澤森

屌你老母啦～
未撚選到就話自己區議員
問你貴姓又唔撚講
起撚完你底先知你跑馬地區，我呢到係銅鑼灣呀柒頭
走黎撩火頭

你個fd陳婉婷都輸鳩埋呀～

佢做左d咩黎？

利申：跑馬地人，見佢輸心涼到震

條柒頭走落街同人講自己係區議員，但原來佢老豆先係
又同人講自己同希慎主席好撚熟
仲要走去屌鳩做緊野既保安，但原來係d人double park搞到塞車(荃灣咪塞得仲撚勁，又唔見佢過去講)，要求人做番d社會責任，唔撚屌d狗做野就走去屌保安
再後期上網睇番個選區，佢落黎個忽係陳婉婷條八婆睇，又唔同個八婆講點做又係到吠，唔撚做做議員就行鳩開啦

哈哈有無片或相分享下？

冇，當時佢企係利園3期門口係到柒